有冇人天生耳仔旁邊有個窿 叫咩 耳前瘻管

幾年前做過手術
但好似個醫生做得唔好 冇斬草除根
做完之後每年都發炎
又痛又腫咁 又好痕

依啲特別病你覺得連登有冇人識

唔係病黎

有 一邊細個做左手術切左, 另一邊撳落去會好臭

我有！！
但唔係話好大影響 冇咩點理佢
有時撳下會有白色水
係咪同一種？

兩邊都有

係吖發炎會有膿